鰂魚涌食肆老鼠潮興汁左粒

今日經過見到潮興汁左 但開左一間新既都係賣牛腩麵河果D
員工都係同一班人 咩玩法高招
唔好中招阿 !!!

淨係轉左名？？

轉左名渣

冇人報食環？

嘩屌！

照請返舊人